{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 유노이아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "未成年者が男女同室での宿泊禁止 同性の場合、ご両親との通話必要な予約人数を追加した場合、事前に連絡基準人数を超えた場合、追加料金が発生可能 最大人数を超えた場合は入室不可、払い戻し不可 ペット同伴の場合は入室拒否可能 入室、退室時間遵守の毀損、紛失時の宿泊客の責任、損害賠償可能 魚、肉を焼くことを禁止 客室内での喫煙禁止 指定された場所でのみ可能 他の利用客に迷惑を与える行為はご遠慮 重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻し可能 誤った料金を反映した場合は自動的にキャンセル可能 予約特典として個別バーベキュー。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊は許されていますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊は許されておりません。ご理解とご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "同性の場合、ご両親との通話が必要な場合、予約人数を追加する必要がありますか？",
            "answer": "はい、同性の場合でもご両親との通話が必要な場合、予約人数を追加する必要がございます。お手数ですが、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超えた場合、追加料金が発生する可能性がございますので、ご了承ください。詳細については、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできないのですか？払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室はできません。また、払い戻しもできませんので、予めご了承ください。正確な人数でのご予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はご遠慮いただいております。ご理解とご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間に厳守しなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室や退室の時間には厳守していただくようお願いしております。また、紛失や破損などが発生した場合には、宿泊客の責任となり、損害賠償が発生する場合がございますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されております。喫煙される場合は、指定された場所でお願いいたします。他の利用客へのご迷惑とならないよう、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合には、カスタマーセンターを通じて払い戻しの手続きが可能です。お手数ですが、早めにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "誤った料金が反映された場合、自動的にキャンセルされますか？",
            "answer": "誤った料金が反映された場合、自動的にキャンセルされる場合がございます。正確な料金を反映させるために、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として個別バーベキューが提供されますか？",
            "answer": "はい、予約特典として個別バーベキューをご用意しております。お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 624
    }
}